喂 有冇人正常樣但拍唔到拖4

瘋狂推爆佢啦

sor 我又開左

我柒左 你黎啦